1-12號你揀幾多號

7

1號

你個名

3 7 11

5

2 好可愛

揀一個

6

1 2

4

1

4/7

多數係要4，因為7實在幾超班

1/5

10號黑肉大波

揀一個唔屌得唔得

12

2/7

4號個胸好似胸肌
6/9

3

有冇名呀

你玩撚哂喇

除咗1 其他都係垃圾

9

12

其實除左9都可以

四號樣 十一號身

2>3>5>6>4>>>>>>>>其他留番比你地

4太瘦

All

Seed

3,8,11

要哂

2號

59 1q

3號

3, 6, 9

2或者7號

無名

2,10

成班唔揀5 一睇就知瘦底大波你哋唔要我屌埋

1,2,8

2/8/12

Btw 有冇全部名

01大貫彩香
02椎名香奈江
03忍野さら
04川崎あや
05柳瀬早紀
06倉持由香
07松嶋えいみ
08RaMu
09蝶城彩桜
10橋本梨菜
11鈴木ふみ奈
12片岡沙耶

10號 我果type

lm

我都係

10

10 黑肉

要曬一打

樣貌身材綜合黎計 2號最正 比例完美
1號如果唔夾都有b 就排第2
但貼地d黎講 8號做女友😍

日本妹係高質d

3號做膽

拖2,7,9,12

你地無人要8我要呀

8
唔洗夾都咁大波

同好

3號，靚樣有氣質，身材有波又廋 冇得輸

2,4,6啦

q定三重彩

2，3，11

好野

2 4 7

有名

2,3,12 我要撚曬梳

2347

魚與熊掌

8

10

之外其他要晒

6倉持由香好撚正
佢有個成人節目幾好j

2/8

2,4,6,7,12

1 2 5 11

4號留俾你
其他我要哂

6 號個樣好甜

2

2or4

11對波好似好正

一定係4

6/12

日頭：1247
夜晚：2137

10/11？

2,7,8

4 號對波咁嘔心都有人要

Why not both?

2號 同 seed 唔該

10號好健康

要4號既一定係青頭

1 2 3 4 6 7 10
尤其係10 黑肉好正

2 12

1 4 8 10

3 5 6 7

是咪我眼殘，我會揀9號肥婆

3號拖1,7,12

不了

8號
又細粒又大包米